【689 棄選原因】燒山 : 林鄭唔選特首顯示梁振英有機會入閘

多謝燒山

thx burn hill

ko

又燈死左

未嘗一敗

燒山真係屈曬機

燈到咁

燒生

燒山好波

你都on9
次次都錯，依d叫實力

燒生有冇話邊隻股會狂瀉呀 ??

burn hill good thing

燒山好野

戰神

trump之後已經兩邊落注啦，呢條片冇咩意思

屌佢真係好撚勁

上帝會唔會創造到燒山燈唔死嘅人？

原來689唔選係因為有燒山祝福